入黎講下2016年你睇過幾多套戲?

先拋磚

新福爾摩斯
謎情追兇
復仇勇者
絕地拯救33
流離者之歌
左一爸右一爸
100円的愛
第五天劫
時代教主：喬布斯
沽注一擲
選戰偽術師
Party冇限耆
震盪真相
甜味人間
封鎖新聞線
死侍：不死現身
卡露的情人
愛你‧不愛你
焦點追擊
冰天血地8惡人
單身又如何
13小時：班加西無名英雄
丹麥女孩
洛奇外傳：王者之後
非常索凸務2
抖室
天堂無門
萬千星輝綁架案
布魯克林之戀
傲慢與屍變
身後戀事
荷里活黑名單
夢の花嫁
回春
蝙蝠俠對超人：正義曙光
我要做鷹雄
不正常麗莎
天堂奇癒記
馬克白
獵神：魔雪叛變
愛情上半場‧完
捕捉占士甸
響亮的秘密
爆機特攻
貓侍：萌主現身
華麗轉身
因真相之名
金曲金后
美國隊長3：英雄內戰
魚男突變
青春禁不住
喜馬拉雅：絕地救援
喪屍末日戰
美國飛人
導盡我阿媽
小花的味噌湯
賤鄰2
單身動物園
失驚無神自殺合約
華爾街綁架直擊
戀上錯的人
把她帶回家
禁藥謊言
驚逃駭浪
十萬水急
蒸汽女孩與不死貓
憤怒鳥大電影
非常盜2
999犯罪禁區
初戀無限Jam
危情後樂園
戀上初夏
飄零燕
愛麗絲夢遊仙境2：穿越魔鏡
拔甩的五十道色戒
數造傳奇
尋找父女情
Pet Pet當家
下女誘罪
衝出不歸路
天眼狙擊
真的開DRY了
海底奇兵2
遇見你之前
肌智同學會
比海還深
魔天豪廷
當這地球沒有貓
冰河世紀：隕石撞地球
自殺特攻‬：‪‎超能暴隊
奪命狂鯊
筆羈天才
猴擒兄弟幫
沙地阿拉發
絕地戰場
聖德蘭修女
軍火狗
流氓檢察官
潮拜築地：魚味無窮
極限挑機
謎の時空
走音歌后
潮遊鏡花水月
億萬喵星人
胡莉糊濤
薩利機長：迫降奇蹟
熱血新世紀
聖杯騎士
球王比利
情迷聲色時光
深海浩劫
BB宅急便
堅離地公社
國定殺戮日：大選狂屠
斯諾登風暴
七俠蕩寇誌
真攞命天子
The Beatles: Eight Days a Week - 走過披頭歲月
暗算
喪屍手機
烈探狙擊：誓不回頭
縮水情人夢
狙擊．309
密探
反恐局中局
奇異博士
身後仕
情迷Tiffany
哭聲
給兒子的安魂曲
地獄解碼
洋腸派對
列車上的女孩
怒
比利·林恩的中場戰事
美豬出城
怪獸與牠們的產地
最爆盜賊團
美國第一情緣
冰鎮房嚇
鋼鋸嶺
愛在海的邊緣
少年彌賽亞
決命13分鐘
耶路撒冷的女兒
漫長的藉口
我的麻煩大佬
Band友愛回家
星夢動物園
刺客教條
濕濡的女人
神奇虎爸
最美麗的安排

樓主戲院有股份？

係就好

你係咪好有錢

我仲以為係個list用嚟參照

應該唔過7套

全部入戲院睇？

想問好耐，樓豬係唔係摘仙？

好撚叻呀屌你老母，全世界啲戲比你睇撚哂

咁今日同我睇撚埋你的名字先

douban mark左有兩百零套，有六十左右係戲院睇，其餘新片舊片都係睇碟或者上網睇

睇咁多都唔知自己消唔消化得切，有時仲覺得因為自己份人無目標無社交先靠睇戲搵存在價值，諗深一層都幾灰

下年得閒都係睇返本書接觸下文字仲好

全部睇曬

老老實實真係會記得哂睇過既戲名？ 由其係你睇過咁多 咁得閒copy一大段字你都算on9

入戲院睇咗168套，當中有10套睇咗兩次

Exactly
多到唔記得

利申 同樓主數量差唔多
連咩羅浮宮名畫都有入場睇
九展間中有啲咁濕鳩嘅嘢睇

其實名畫係睇咩
同畫展入面播嗰d歷史/技術分析片同唔同?

留意左好耐

Arts in cinema 平日好爆場，勁多斯文樣同鬼佬睇

係

咁得閒

好似你on9多啲喔 一個鐘意睇戲既人mark低自己睇過咩戲/想睇咩戲有咩出奇？弱智真係好可怕

前排都開始覺得佢係摘仙

50%係，依家基本係難民身份